勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 27

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

1001 個個又唔開po
弗到你無勞買

出嚟啦

食炒買369個d 真係傻豬

真心唔識人食炒369.....

369都要食炒

無標價錢多數display only
或唔係公價賣

中間荃灣見過

大把傻西一年前

Btw 有朋友識人百事圈128k 英皇

但呢時勢不了啦 10 皮都要考慮下啦
十萬買7500 已經夠你賺炒價

新po留名

Lm

想問黑十依家要排幾耐先排到正價
定排到都要食少少炒
gmt綠針二手大約要幾錢 因為停左產
一般上行係咪已經100%安全交易？

新post留名，左定右

我岩岩行三間三間都有air king 同 369 係澳門 但佢好似限半年買一隻 要登記身分證
我自己想要exp2
或者綠針
新手想問下綠針888全齊合理行情大約係咩range謝謝你

係 但有d老

上星期喺廣華街見由72XXX~80000都有

左，sea dweller無撚敵

同意金鋼sub我都覺得黑靚過藍，最好就全金啦

Nplm

63200

想要單紅off topic

來問下Air King咩價位？新手第一隻揀緊369 airking milgauss，prefer air king

Airking AD原價，有時會display，walkin買到，去細間嘅AD睇睇，灣仔馮良記，荃灣大興錶行等等

唔該師兄 行開睇下先

冇就留個名排隊，多數會有，AirKing唔係炒款

369靚d 簡單d

新錶試戴

右，雖然公廁但上手靚啲

呢隻咩年份？見都係兩牙

見到呢幾隻二手放緊$4xk頭， 唔使食炒，考慮緊

我唯一鍾意嘅撈

Ig見到
珠帶又別有一番味道

真心正，靚過116500

師兄隻單紅咁薄既

左見親都係大肥佬

我都認同
116500 感覺太溫文爾雅
鋼圈man 啲

2013

我一路都係鐘情鋼圈黑地多過116500黑地....有味道好多

真

角度問題姐

巴打咩價入？
116500就白色正啲，黑地都係舊裝正

左邊116600都大肥佬戴？我以為deep sea先係

有冇人有興趣要ex2黑面
ad call我
有興趣留tg

ex2黑面岩唔岩

巴打係見到有?

岩岩ad call我有，有興趣可以以留tg

巴打真好人

外面買完d blue 岩岩ad 覆我有 d blue

好極端，一係肥一係瘦到仆街

人地都係炒價比你姐

大黑橙依加無咩水位

因為佢一買 ad會馬上要求佢改帶 除膠紙
再賣就=99.9新

帶你入去買 賣比你=賣新錶

懂？

有冇巴有興

我諗住正價讓出

咁我誤會左你
同你講聲唔好意思先
sorry

我都係咁話，唔通正價賣比你咩

原來真係正價

有興趣

仲有冇巴打有興趣d blue

咩價位？

AD 108500

有興趣呀巴打

留個tg

有無巴打知AD會唔會炒價賣藍面sky dweller

想問下
如果隻錶齋擺一兩年, 完全唔戴
使唔使用上鍊盒

sor 巴打
請問賣左未

61500就要

閃圈？

Yes

求解答

唔洗，除咗萬年曆根本無錶需要轉盒

當然有

Ching 幾銀入手？

Brand new ?

唔洗啦
要戴拎出黎較啱時間，上下鏈夠做

有冇人試過喺呢間買? 好多都係得剩表
請教係咪肯上行應該都安全?

新手一問 覺得Batman珠鍊好正好吸引真係 大家建議入全新定係二手？分別咩價位先合理？

補充多少少 岩岩岀黎做野 想獎勵下自己 只for自己帶 唔打算二次岀售

個人喜好
價 你覺得佢值幾多就比幾多 無話合理唔合理
116500個價好唔合理但我鐘意都會照買

有無ching post 下 隻錶黐完鍍膜嘅相

第一隻就全新啦。
戴緊舊Batman。

冇想像中咁細 越嚟越鍾意

+1

幾錢買？ 我都有隻90910 仲舊過你嗰款

12k， 有夜光 應該service過嚟

勞的底

係咪73090？

94400

係邊買？底玩

有巴打應左頭唔好意思

冇問題

tudor sub正野

carousell, yahoo bid
全部都係差唔多錢
通常講10%價

花

如果真係365日都唔郁有冇問題

無，如果有問題咁啲錶行死貨點算

想問ad會排到呢隻嗎???

咁好啦 大家有冇推薦係邊買？ad留名？

食炒架啦要，留名有咩用。市差極都唔會排到街客。

上邊度check真假

萬零蚊自己做功課check
記住曬啲特徵
大銀碼先上行

同埋只會幫襯 有舖位 或者 出名二手玩家

42000cr 好鐘意

舊裝sub配珠帶真係好正

咁都啱
我都有諗過呢點
但見d人又話機油老化又傷機芯又乜又物

買舊裝真係好驚積木錶又唔可以上行

你睇唔出人哋都睇唔出嘅啫
整條高仿帶有幾難
換錶嗰陣都係放畀第二個

你睇唔出
同人地睇唔出係兩回事

2手鋪就算知積木錶都唔同你講啦

玩舊錶係咁
你又係專家佢又係專家
或者根本冇專家
除非上到行

其實係真但起碼幾年時間囉
好長時間無帶嘅錶，你重新帶可能會無咁準，但帶返幾日就越行越好
不過呢啲都係好舊嘅錶先會，而家啲新款少咗好多呢啲情況啦

係 所以真係唔敢買舊款 雖然真係好撚正

舊裝點解上唔到行？
利 一係AD 全新 一係要上14樓

舊款一上行你tritium啲錶面唔係會俾人換架咩
利申 聽人講 自己唔識 有錯勿屌

叫佢唔換唔得咩，同埋你check真假唔維修應唔會換你，係驚佢check果陣整花個面

咪9up
我前年隻60年代rolex 1625拎上去話做驗證
佢話太舊要放低俾師父問清楚總公司

放低左一兩個星期
之後打電話話要洗油換表面換防水圈乜乜七七quote 我8千
我話唔整就過兩日上去拎返隻錶
點會無啦啦換你d野

我所知既係
如果係假，佢地一check到係假會即刻俾返你唔會幫你跟
報得價就係真錶無假parts

不過積木錶就無計啦 因為嚴格黎講都係真錶

送花呢d真係睇好唔好彩
一開始放低隻錶果時個姐姐係要我簽張紙 話confirm隻錶係邊度有花

仲要講到周圍都好花

有冇師兄可以分辨到呢隻錶真定假

認得你個名
上個po 偷老豆隻假錶 話佢唔比你戴

功課功課功課

流力士

又唔係我嘅

我都唔知

想問有冇邊間錶行/小店係可靠

但邊到係信得過食炒？利申行過幾次廣華街 果到啲場信唔信得過？

如果check到個serial報失過會點？而我只有喺間舖買嗰隻錶嘅收據

瑞士武肺爆到七彩
Rolex 會唔會停工/減產

116500ln 白地又升左幾多

就咁睇好似高仿過你上次隻流力士

屌你老母 咪再po 出黎試水溫

假到。

呢排睇中左PP 5167，好撚正下。

錶行 AD 唔使諗 基本上勞力士無原價

Facebook d黑十超平

鋪張相姐，邊度得罪你，洗唔洗咁串，屌你老母。

屌你老母收皮啦 po 流錶試水溫
唔屌得你？

冇原價都預咗 但有冇啲錶行信譽好啲

9 成想放上網賣呃傻仔

新post又試水暖

擺明想人幫手指出假邊度
然後提防被人識穿

所以唔好教精佢

返去叫你爸爸俾錢你買隻G-Shock算啦傻鳩

近排5167好似易左
卡片ok就去排隊吧
起碼明碼實價
好過勞呢邊根本無公價

各位師兄
想請教下
是否值得用116509熊貓面加錢去換一對黑白116520？
長遠邊一方面更值得收藏？

如果Rolex 因為武肺停工/減產
炒款係咪又可以gogogo

名都唔改, 仲夠膽上黎試多次, 真係痴撚線

睇下加幾多錢 116509熊面其實都少有 對比黑白116520黎講

大把師兄日日對住隻真錶點會分唔出

想買隻116660 Deepsea blue
而家二手價幾錢入比較好保值空間有幾多
另外chrono24信唔信得過？

岩岩見到FB 2手103800

幾錢先叫抵入

其實我而家都少帶熊貓，帶pp多
遲早鎖入保險箱封存
但如果封存隻白金熊貓好定係多兩三皮換對黑白鋼好，那邊更有收藏價值？

咩價

有冇人知tudor隻M79363N-0002
出面賣緊幾錢？

請教下應該幾錢入手先叫平

Ad offer 我80k

邊間咁大貪

上年年尾入咗隻水貨
應該買貴咗

終於買咗心頭好，老餅都係鍾意間金多啲

正

咁正，通常等幾耐左右？未排過PP。

靚

睇你卡片同有無人介紹

身邊幾個朋友金融界普通打工仔, 半年內排到
不過鋼帶

無卡片係咪唔洗諗

水魚價

打正苦工都幾難有卡片

你打政府工？

fb d 撚樣 d價仲係好硬

係
因為AD要賣比當地人

卡片仲要有公司係香港既地址

72 74k

全新？ fb未見過
二手就有

17 18年

其實攞職員證有無得排 （非高級）

早2日見到隻74800
好似18年

仲有得跌既

我覺得無
因為staff card一般無你公司電話, AD會打你公司電話通知你拎錶的

2來, 拎錶時張卡片要比AD的, 唔通你比張staff card佢咩

暫時2手套現跌最多

114060 68k 全新係咪好撚貴

早排70/69

有d大d既鋪放75添

不過應該有得跌下

咁我試下先。
利申：濕鳩金融薯仔。

我係，我都記得你講過你係

委任證

我唔係
不過都係跟point個d

你攞咩去排錶

我啱啱都買左369做自己第一隻勞

無排過PP

有間賣65k

想知邊間

排囉
反正排又唔洗錢
當抽下獎

New or 2nd? 影上黎睇下

原價買到

PP入門價係幾多

呢個air king黎架喎
btw 邊度入手？有興趣

見上面有巴打問ak
機場rolex

正呀thx巴打

16萬都有，如果正價買到嘅話

男裝運動款最平好似5167a
14萬幾
不過難排

New, 原價入手

怕排到到時唔捨得買，今年呢個環境留Cash好似好D。

有冇巴打知旺角邊度有自動上揀嘅機械錶盒買？

有 你買到錶啦？

係呀
邊度有 我要買
我得壹隻錶 所以一個位就夠 請問要幾多錢

你信佢

認真啊

邊度有得買 我要買？

邊度見到？

(Show Blocked User)-愈戰愈強

有呀有呀ching！ 你留個電話丫 我朋友有七折

玩野？

Dllm

Btw AP入門係邊隻？幾錢到？

15710 入門經典

鋼帶係咪難買？

好似一街都係撈
想買AP Royal Oak但我Fd屌撚我唔襟興唔保值
講左幾個月都未買到第一隻錶

Ro藍面都保值

但上網見唔到全新行貨 平過83
如果有可唔可以介紹下
因為第一隻 想落名

咁如果想要一隻 未落名嘅全新黑十
應該係要幾錢
我上網睇 暫時未見到有80k

藍可以放棄，無可能正價

AP PP入門都好似好難買到

由於CoronaVirus關係，勞力士今日宣佈3個生產廠房，由3月17日開始停工至3月27日，再按當時情況，是否繼續停落去，至另行通知。

鋼帶~169k
膠帶~147k

鋼會比膠易排好多

買左鋼可以配膠帶, 條帶連扣大約10k
但買左膠帶就唔可以配返條鋼帶

ro唔襟興
你朋友應該唔識錶

黑同灰應該易排好多

鋼帶你指15500?

如果係, 黑同灰比較易排
藍就真係難

2來提提你, AP做service 好貴

唔保值係真 但我覺得幾正既個款

想問下ap有冇邊款係保值既？

ap好似無得上行做認證, 可能咁影響左個2手價

咁AP同PP入門好似差唔多....

你其求拎上去話隻錶唔準 報完價就話唔整 差不多可以代表隻錶無問題

聽過d人玩panerai都用呢招

又炒

2013年，不過極新淨，好少花，上手應該極少戴
$13.8 入手

師兄邊到買？

想問下有冇巴打可以係邊入手Tudor 79230g harrods?

要爆升了

最靚地通之一

咁點知隻ap真定假

抹油

我見攞去拋光都係一千幾百

如果人地攞去搞過先賣 你係咪真係第得出

點會呀，唔好講jumbo, 15500都一錶難求。

#di

roo就可能真係無咁保
但ro我覺得OK

當然好難同勞及pp最熱炒個D款比

Crafter Blue 膠帶 for Tudor GMT
6吋手腕 會唔會帶尾長到突晒出嚟？
有無師兄用緊俾下意見？

咁講無一隻唔係之一

air king唔係

I mean 佢話最靚地通之一
都無乜邊隻係唔靚

好易睇有冇拋過，4腳如果拋過角位會圓左，鋼圈d字會淺色左

想問5年保養期內抹油使唔使錢

唔洗

116515 朱古力有無可能係ad 排到？

停左點排

D-Blue 888 full set 20年2月錶
有興趣的話

有新朱古力

原價？

呢兩個月已經收到兩次Deep Blue offer, 個sales 會唔會就快俾人炒

巴打唔要可唔可以俾我

下次再有我上黎講, 俾左FD了
但呢隻應該唔難有,去AD問問 唔知幾時可以買到大部份運動款呢

希望你收到可樂call

終於平過原價

其實股價大跌 連用黎避險既黃金價都一齊大跌
就反映出個個都想套現

有咩可能個個連黃金都唔要但會要貴錶？

型
溝死女

保值

依幾個月內，現金最保值

唔會呱, 我又唔係VIP
不過呢排好多人輸突要補倉, FB都好多套現post

周大福個網到 留名問114060 轉頭就覆無貨

竟然會覆

一定會覆㗎

請問有無巴打可以係ad排到沙士圈？

有意tg

麻煩哂

有錢咪得

想要隻全新 GMT masterII batman
有冇巴打放？

我想直接去ad落名買，預左食炒

新Batman 有無機跌穿100k
想入手

我都有興趣

等緊5712/1A call😢

見到d客換左隻藍面大眼仔,好撚靚
有無可能原價入到
見炒價炒到15蚊左右

請問巴打邊度入

有fd識人幫我搵，都係ad入

369 其實使唔使炒
見d 錶鋪都mark 高兩三千

之前要排幾個月，而家唔知
耐唔耐會有貨，睇你好唔好彩
但呢排個廠停工，有得正價買咪買囉

唔該巴打
同埋請問 114270 係咪基本上搵唔到全新了 望落覺得靚d
但第一隻勞又想買全新

停產咗，唔會有全新
鐘意細size要買水貨/二手

難搵nos

肯等下+食炒實得，不過前題唔好甩人底
有朋友幫人排到炒款，但比人甩左底

巴打有朋友拎到？得既tg傾傾

無可能

同ad sales傾過計，成日遇到d客排隊排到佢打比佢，又話要諗諗先/問有無折，會直接blacklist

咁gag, 10個有幾多個呢d 人

我隻369個邊崩 : (

咁又無問，但比例都多

可能好多人都係覺得會升值先買，唔係真心鐘意

特別呢排跌價，好多呢d 人排到唔要

凡係零成本既排隊, 一定最多混吉客

睇到都痛

想入手daytona朱古力膠帶 /玫瑰金膠帶？
第一次買錶 唔識
女仔戴邊款好？
玫瑰金 黑面定pink面好呢？

錶佬自己都成手蟹貨自身難保

諗下平時中意咩風格既衣著 再諗下平時咩場合戴
決定鋼定膠定皮

都話左拋光圈一花左就會好覺眼, 唔似得陶瓷圈咁可以遮下冇咁覺

平時都係 tee+短褲
我個樣好後生 似未成年
驚鋼帶太成熟

YM跌穿IPO

仲敢炒咁貴

睇下邊隻姐

咁似荃灣4千金

佢話全部唔收

嗱，我無開人地名架

應該去問佢幾錢收錶

禁渣嫁

有咩所謂，又唔係香討

開名又點貴到on9啲價

機場迪生已收皮

唔係搬位咩？

咁好彩係甩底嗰陣錶仲未到，佢依家仲諗緊好唔好自己要左先

Pink面女仔d，我自己覺得如果唔要膠帶黑面會靚d

祝佢快d收檔

邊隻款？

慘慘豬囉⋯⋯又話個價好硬既？

男人就鋼帶都唔緊要啦

就算女人牛記笠記帶黑十都好有型

技術性調整姐

我就係要呢啲gif

繼續硬淨

乜嘢都跌，無理由撈唔跌

好硬淨咁跌價

喺其他討論區仲係度講炒價買錶

呢個時候仲高追果d真係唔抵可憐！

po d唔po d
二手價黎又唔講

有咩錶出左AD唔係二手？

你咁計有意思咩

咁你想點計？

你咁講 所有水貨舖 都係賣緊二手啦
全世界得你咁計

又係事實喎，撕咗膠落咗名就係二手架啦，係d錶佬格硬話全新

首先你知唔知咩叫*水貨*？

但唔出聲攞隻二手價黎話個市冧
好似又有d問題喎

二手價黎講都的確係冧既 除非佢淨錶啦

AD有折先叫冧？

原來我平時睇開3手價

但再諗真 「全新」同「二手」好似冇衝突
十手nos都可以叫全新

新錶13，二手115k都正常啦

咁115k買唔買到你所謂既ad新錶先？
係既話就真係冧啦

btw二手價格高低都要睇下condition係點
可能上圖果隻有花有崩呢
（佢個 post無講幾成新）

你租錶定買錶？

咪就係
保乜春值吖
望都望自己第日唔洗賣錶黎套現
望都望自己第日有幾隻錶玩都唔會錶換錶啦

呢樣鬼佬表網公道d，brand new同unworn係唔同概念

新Deep sea blue

話買撈會唔計較個市值係假既

但係如果真係心頭好又有咩所謂？

利申：特登買非熱門炒唔起既款

岩呀 好清晰 不過講野有幾成真都香港錶佬一樣

全新/nos=「全新」

改過帶冇戴過=「全新」

戴過幾次=「只應AD要求改帶除貼紙、unmworn」

戴過幾個月 磨一磨=「只戴過幾次 接近全新」

戴過幾年殘殘地 磨一磨=「少用極新淨 少量使用痕跡」

戴過幾年係復古

錶佬唔收錶 冇人買啫

121.8k

巴打唔要可唔可以益我

差唔多二手沙士都買到

D勞係咁跌價 正

Facebook有支2手綠92k

而家咁真係想收隻ad可落名

第一次買撈

第一次去ad買？

咩係AD 新手唔識

買咗第一隻撈 但係係水貨

幾手水貨

邊隻？

冇晒膠紙係咪叫二手

想買116515 新手唔識
請問去邊買好 求指教

係其他討論區見到澳門ad..... 睇黎香港都會易買D了

想買隻OP114300白面, 有冇知呢d款大概做到幾折?

YM好齊

用得開心就ok

磁力王都係

air king幾好J

貧富懸殊

唔係下下睇價錢既，batman都好好J

所以我開始玩勞無幾耐就買咗佢，係我第三隻勞

Btw 今次有圖有資料
百事12.4蚊

想問如果珠帶我改左格數
錶扣有冇得好似板帶咁可以微調？

用得係幾開心
睇下有冇機會買下隻 想去AD買

放題

鐘意既唔好等喇，呢口價AD買唔到的（有人話）

買來升值一流👍🏻

Push

旺角幾間錶鋪都坐滿人
係咪好多人放錶套現

岩岩有人話要13蚊

呢d係真心鐘意隻錶的！（笑撚到我）

想請教下大黑橙 行/水
一手/二手 大約咩價
如果45k 2手budget 應該expect 係咩condition
行/水
年份
full set
保

另外想問下50k budget 你地點揀
Airking / 369/大黑橙/大白橙
全新/二手冇所謂，粗用

50k點買Ex2?
本身都唔貴又唔算難買就唔洗買二手啦

賣錶佬唔通同你講會跌價咩
佢地開心咪得囉

二手都好似掙小小喎

家下佢地唔上水既？咁好生意？

手粗exp 2,手幼369 AK
我16cm 上年試哂4隻，買左AK

手幼撚x2
買咗369開心使用中

Sor我見上網睇有幾隻賣49800 我唔太知價
全新就唔打算了
本身想睇全新panerai
但又唔覺得好特別

你地覺得AK 同369邊個襯rubber leather strap多d

AK

岩岩即刻睇，射左

等多陣 ex2 有機出新

五萬蚊應該買唔到黑白橙二手
airking 全新都買到

咁都係買airking 2手
唔想心痛

2手 40k 得唔得
Ad 有冇可能做到5%

最衰實心底 如果唔係買左

你有cash 就有女屌啦
傻b

仲收錶就仆街啦

百事已經有118k 19年貨
但巴打唔好心軟，過多幾個月仲平
呢家入就蟹硬

低位呀，撈貨

落完名幾個月又跌幾千
爽yy ：p 自用驚閪！錶佬教落最緊要enjoy the moment ！

自用驚西

我要帶起 「自用驚閪」既潮流

呢個真，d女唔會理你戴咩勞，係睇你有無錢
大把人買隻勞都要分期/節衣縮食

有平既話我又唔怕收黎玩

勞力士無止境 定開心share
成日有人戴幾十萬錶落地盤
好撚痴線

你唔通貼d樓契同1000蚊紙係身咩
d女都係睇你隻錶 或者你部車 去估算你係個咩級數既人

如果我帶casio Gshock 但同條女講去貝沙灣屋企（買）
vs rolex 冰藍面 華富村（租）

師兄你會點簡

如果你住到去貝沙灣
無論你手上既係g叔定冰藍 對你黎講 都係散銀
太超現實

係你地未進行對話 講到去屋企之前
冰藍贏
g叔未必有對話機會

你岩
但老老77 冰藍真係靚咩

係fb d rolex gp入面 間中有人會攞2隻錶出黎問邊隻好
8/90%人都會揀貴個隻次次都係

隻錶係咪真係靚？ wfc

我睇到個pattern 接近7－8成都係同一班人係到圍威喂
不斷互相打J，入到去睇profile 全部都係冰藍錶

另一樣就係，個款錶少左人氣就貼張圖出黎，乜7都唔講
等d人係到like 同討論之類

係錶佬係到吹噓既機會都幾大

最高階運動款

集思廣益一下,我見115200上網全新賣42K,大家覺得依個價算唔算合理?

自用,筆直50K以內想搵D黑錶面嘅戴,有冇咩款合適?

不斷互相打j係真
睇得多 我有時都會懷疑 自己係咪真係咁撚窮
個個都幾球錶

係真係假都無人知啦
見d人慘到要影隻錶，影張身份證幫自己呃like
好撚慘情既中年呀叔

佢地過得到自己個關，唔會自卑就得

不過是但啦
真假都唔關我事

跌到同d股票差唔多先諗

人地戴冰藍就真係有得攬女啦

相比之下我真係好撚窮

你3層樓 十鳩幾隻rolex啊嘛 認得你啦

等緊ad打黎求我買黑十

戴冰藍，rm 落地盤
95％都係流4

啲判頭唔使做又搵得多
唔好以為地盤就係假先得架
雖然無class但佢地有錢你又吹佢唔漲

新手想買黑十 應該點入手？

支乜鳩呀你

咪柒啦
今日你po我咪認跌價囉
好過你尋日攞隻二手又唔知乜野condition黎話冧價

其實呢個年代
好多行業都搵到十萬八萬一個月啦（唔計宜家中共肺炎）
帶幾十萬錶都係好普遍
唔明d人質疑d乜
我識個朋友搵十幾個都又勞又benz但又住公屋啦
有d人有錢但唔鐘意俾地產賺又有乜問題？
更何況風水佬話間屋利佢
佢打死都唔走

On9 咁都叫有錢咁係你見識少姐

fb 見過

咁有錢定義個個都唔同既
bill gates都會覺得李嘉誠無錢
唔知你又見識過d乜就話人on 9呢？

有錢還有錢
買得起rm絕對唔係易
95％係假

乜嘢理論

判頭有錢都未必百零萬買隻 rm 啦？
當20個有1個會買
咪95％

講就唔容易姐，
我識個𡃁仔唔係做乜特別小生意
佢去歐洲walk in五六十萬都買到隻RM啦
利申係歐洲唔係歐洲坊
Group果啲如果係真你咪當佢係無taste暴發見貴就買囉

自己唔係做果行亦無睇過你所講果啲group
真又好假又好唔關我事，
我係不齒啲人狗眼看人低以為自己做專業人士特別高尚先出聲 ，人地圍爐打飛機唔關我事吖。

以你logic咁你去銅鑼灣搵1000個人都未必有一個帶RM添，咁又代表啲乜？RM又點？我覺得係為面子而買多過欣賞角度，以前喺公司見好多人帶呀，除左輕我唔覺有乜值得欣賞，如果佢咁既樣但精工出啲傻仔就唔會當神咁拜啦。

雖然我個人都明白呢啲行業搵到食既人
可能係所謂老粗捱返黎，但我覺得值得專重
又唔係偷又唔係搶，
我覺得唔使講咩見識多與少吖
以前工作關係成日都見到啲香港富豪或佢地既仔女伴侶，接觸到又點？
識人打工搵幾百萬一千萬一年咁跟住呢？
見識少

錶佬..你又噏乜鳩啊？

其實6到7萬係咪得盲十，ep2 選擇？gmt 已經買唔到？

弱智
邊忽睇到我睇低人地呀
事實係幾多人地盤戴rm呀
自己搵黎講定自己自卑

師兄渣好多錶定錶佬？咁撚大反應

Okok 又係公屋好過私樓 得架啦

笑死人

不斷係fb 出Post RM 要人認同
可能做地盤既人經常都自卑感作祟既

講中point

平左？

我無睇啲fb group，
唔想睇啲呀叔圍爐打飛機，
狗眼看人低唔係話你喎

話時話，依家公務員有雙糧？

17 唔算平啦 黑地通就零星有平盤
忍手啦

無

講個事實你都諗咁多野
好心啦 自卑少陣

無知一問，咩係rm

當年walk in AD買，仲有95折

戴下舊野先

笑你攞隻狀態不明既二手錶黎做市場指標呀

btw我係錶佬我死全家
我唔係錶佬你死全家
制唔制？

右下角點整

屌，曲解哂
你閱讀攞0?
邊有講過公屋好過私樓

我都講個事實你知唔係想像中咁難買姐

制！開來見我..

我一隻錶都無

唔好講中環，咁你去地盤睇下有無5％人有rm囉
搵黎拗

我無講地盤有無5%
5%係你講出黎真假問題
我只係話地盤都有有錢人
完左啦，無乜好拗

上戴相片時有得揀打水印

公務員白撈

咁你小心d啦
宜家個天好靈架

唔知我邊隻字令你覺得我大反應呢？
我自己都搵緊百事
都想佢跌就平d入手
我只係覺得有人出張圖有價錢
但唔講新定二手就話冧價有d問題姐
早排fb有隻batman淨錶6雞幾
唔通我又話大冧價咩
我只係覺得攞一隻二手無寫明狀態既錶價
去釐定市場價位好似無乜參考成份姐

乜有RM五六十萬買到架咩？

利申唔知價

我都想知
rm007 retail 好似6xk euro
但外國人walk in得唔得就真係唔知

大家咁話啦

對RM無興趣完全零研究，
佢係我以前既客，
記得佢講過去旅行買五六十萬，
但真係唔識欣賞
平時見佢玩舊裝多

快d上網搵d 2,3成新既二手價出黎話大跌市啦

百事gmt 唔想食炒係咪有排等

其實錶價唔跌，對你/大家有咩好處？
一般用家個個都想個價跌啦。
所以明眼人一睇就知你係咩料啦

放心，就算你點講都唔會破壞你在我心目中既形象！
永遠尊貴既錶佬

Exactly 你話保值 ok I understand 無人想買蝕本貨
你直頭想炒起佢wor 咁都唔屌你 屌邊個呀
真用家邊個唔想原價入手？

冇錯呀 6 70 歐洲真係買得到

瑞士因為肺炎停工
D撈正路就應該爆升
但錶佬/炒家已經無左大陸水
個市又咁，業主又唔減租
唔知係咪仲會strong hold 死都唔賣平d呢
期待炒家全家乞食，家破人亡

三月係咪可以見番5位數

盲十77800？ 定我睇錯

我都想平
但唔想為隻錶就好似d廢老藍絲咁
要用d假新聞假訊息黎自high囉

自己柒就屈人俾錶佬
咁大個人好心你就咪咁醜啦

你無睇錯 盲十77800
黑水89800
66 121800

係咪仲留左係一月頭既時空

聽到跌價邊個最大反應，心照啦～

Btw唔阻你抹錶喇～

繼續柒啦你
快d上網搵隻殘錶話冧價自high啦

咁ching 點先算平左？網上炒價回左定係AD有折先叫平？
利申：AD價買錶

跟本連香討都屌人錶佬炒價
快快手平少少散貨仲好啦
我會繼續叫新人入post 忍手

我估炒錶依行比較少面對炒價回落
不過家下國際水位都係度不停跌,炒家們一係就蟹返一兩年變舊貨,一係就斬倉/平手走貨啦本身有錶帶既又唔急既

用家福音
其實舊版個機芯只係差少少，但板帶真係正啲

今日終於訂左隻撈 過兩日拎

不嬲最憎錶佬

呢隻68800蚊 抵唔抵玩？

新人想問 但前面話佢地工廠停產
照計唔係會貴返咩

其實好簡單
新錶價計最實際
市價新錶價回落咁咪叫冧囉
「炒或正價都好」
總好過攞隻無講明狀態既二手錶價格黎做指標咁不設實際啦

不了

停兩星期 計過只會少2萬隻錶都係 DJ 無咩大不了

完全無urgency 買錶 16 萬盲買股票仲好

簡簡單單

116518LN Paul Newman開箱評測影片

笑死

貴返，都要有人買先得架，標到100萬都得架

請教下 14270原裝錶帶係咪一定係格仔帶？

未見過珠帶

地盤判頭人工低極都$80K+，仲未計其他油水，買得起冰藍唔出奇啦。

樓上做咩咁都鬧一餐。

我意思個扣果個位係有格仔 e家d新錶個扣係好平滑

其實判頭先好揾，地盤老總可能都只係同佢揾差唔多，班project manager 就拍馬都追唔上，更加唔好提班N展，似終一個做老闆，一個只係打工。買撈一黎保值，做工程好天斬埋落雨柴，真係無job接，要變賣家當嗰陣，差極都可以賣到2個錢。二黎地盤開會互屌講行頭，有隻撈傍身屌人都理直氣壯啲

搵80k 就帶冰藍
會唔會奢侈左d

都係人工6-7倍姐。
我又唔會點諗人地點洗錢，最緊要自己開心。

我自己就唔捨得
特別係身邊既人都知自己搵幾多
買再貴既錶都無意思

呢個真既，充大頭無咩意思。

炒家/錶佬你地繼續屯貨strong hold啦
睇下你地餓地先定疫情完先？
定搵鋪頭d GMT/十仔擺棺材陪葬？

餓死

其實佢地都係投機姐
佢地中意既 一路keep住一定會賺既
我亞爸隻金銀潤過左三十年都升左一倍幾兩倍啦
不過如果錶佬炒價入貨就慘啲姐隨時回報期十年

希望佢地頂得住啦
又要交租又要食飯又要買炒價口罩

之前果兩年賺落既 唔大洗都夠頂返兩年既

Mon post d錶佬炒家
等睇你地折墮，一隻賣7萬幾既錶炒到上14萬
最慘而家無左傻散支那接火棒
你地當交租開撈展囉
日日返鋪頭欣賞自己珍藏

業主企硬唔減租架
地鋪平極都兩三萬啦
笑撚死
希望呢次肺炎清洗到呢班社會寄生蟲垃圾

我有個提議比錶佬，快啲用盡你既cash掃晒市場既勞，一路跌一路掃去溝淡入貨價，到時時場得返你有供應，疫情過後一定賺到笑，買家要求你地賣比佢! 記住本多。終勝!

變左怨恨post

頂佢 岩岩拎隻舊裝出黎戴 搓完酒精搓手液之後
個膠表面即刻蒙晒
酒精會溶plexiglass

錶佬撚有cash咩
而家賣埋老婆做雞都唔掂
遲d拎隻地通去換口罩😷

有口罩有地通

好多單金

你搓隻錶？

最緊要係$10.98仲平過66

Hi到咋

哭撚左，試下polywatch應該ok
青係帶單紅果個？

新手想問下貼嗰啲錶貼有冇用 貼完個質感會唔會好怪 見人地都要成千幾二千貼一次

唔好貼啊，勁流四feel

我未見過實物 所以好奇問下 不過我都覺個feel 好膠 手感一定差啲

戴隻錶都要貼真係感覺好寒酸如果怕花二手價會蝕不如揸cash仲好

岩岩拎濕紙巾死捽爛捽五分鐘搞返掂
好彩係普通舊裝鋼Date

我初初冇貼 不過見兩日就好花 都係貼左呀
其實同手機套個case差唔多姐

不過質感就肯定係唔貼好啲

我有隻間金有痴
但唔係為保值
只係間金易花，花左會好核突
我另外隻單紅同鋼地就無痴

幾時有新野出

你有無見過人卷埋d cash係手包一圈戴住？

應該比我帶動左
不過真玩家，點解要炒錶？
買勞不嬲都係求保值
玩到炒真係不了

shit 係呀，唔好亂玩酒精

新手想問下係咪無咩可能可以用官方價買到錶

DJ41 lo
算係有折款又okay

唔係唔得既
睇款

借問聲師兄邊間貼？求推介

369, explorer 2, milgauss,YM 呢家都可以輕鬆買到
想要炒款要等多1－2年

單紅已排咗年半

單紅仲有水位 你唔係少少既熟客 點解要賣比你
過多排無咩水位 你會開始諗買daytona 排到你都可能reject

但我見出面炒價都開始跌 希望AD 快啲打比我

大家爭氣d 唔買炒價咪掂 呢家努力唔好比人炒仲好啦
見到周生生 英皇班7 頭 6-7 條友圍埋 一個客都無 應該都好快收皮

巿場調節
BTW 無炒價
勞一定無所謂保值

On9
你睇古惑仔第一集果陣
山雞著草都係拎隻撈
當年有無人炒地通 gmt
根本無炒狗一樣保值

咁依家有炒價呀嘛on9
用下你個腦啦

無客是正常的

保值唔代表炒價 師兄

又一隻mon post錶佬/炒狗
正當化炒賣行為

唔用腦果個係你
炒狗係咪特別無腦？

講緊幾十年前無炒狗
撈都係咁保值
即係有無炒狗既存在都無分別
你地係社會寄生蟲，垃圾賤種黎咋
不如話自己有份推動經濟，維護世界和平丫笨

請問邊個字講過正當？
我只係講炒價係供求，係Rolex 後面控制
唔好少少唔好聽就話錶佬炒狗咁低層次

見Facebook 365watch 賣Batman格帶 $103800，好想入手但左post

不如唔好再講依個話題啦好嗎
好悶 成個post得罵戰

on9炒狗你用下個腦啦，唔好收埋d錶自己加價或者係後門賣出去合理化

72k

你自己根本助長緊d sales 西住咁對d客

正常做法係去第二間買

Ching 老實講我目標只係要888AD落名買錶，初次買錶，住大西北，仲要揀多幾間再要睇彩數個sales 客唔客氣，可能我輸經驗呱，但成間舖D SALES都西到hihi
同埋so far都冇見過唔西既AD，係呢排先好D。

我買嘢 好睇重服務態度
間嘢如果當我狗咁撚
我係會當場即屌個d人
一定唔會幫親佢 比錢佢賺

學到野
Anyway，我只係想講身同感受過用家所受過既氣，好明大家嬲咩，盡情笑鳩班錶佬吧

唔知條友錶佬定乜鳩，
一係就死𡃁仔唔識扮識
勞力士冇炒價就唔保值真係第一次聽

今年無Basel world
Rolex 有無話會幾月有發佈會
希望有
如果有珠帶sub一定狗沖

巴打點樣睇到會平d，想學野

難啦，講真沙士比多萬零兩萬都有
你比得原價11k，真係想要嘅攞多小小

其實買錶自己鐘意咪得，有乜話蟹唔蟹
早買早享受，遲買平幾舊

因為事實已經平左

錶佬？跌市鼓吹炒風？

跌市仲諗住炒價買錶...？
早幾年經濟冇咁好加英國脫歐小跌市，gmt藍針都有9折，依家咁既環境仲炒價

唔好幫人賣廣告
求其一間都得啦 我去果間唔賣錶

其實如果佢唔係鏡面的話我都唔會貼 鏡面花一兩劃都已經好核突
所以如果我下隻間金一定直接DIY條皮帶換左佢 廢事un眼

有玩開投機既巴打由二月開始已經收晒手啦
入錶又好 股又好 上車都好
個個都等到見底先會出手
股市跌兩成、樓市都一成既時候 炒款錶唔跌返兩成點會入市 除非係非炒款既姐

我係普通用家，都係炒價入，你要話我係錶佬隨你
平左緊係好事，我貴左買早啲享受咁解

其實你煩夠未

咁都可以嘈咁耐
反正個價回緊用家咪等吓，有錢唔自在咪炒價追入囉
一睇呢個post就知有錶佬放風、放錶同垃圾香討一樣，好正常，互屌有嘜用

事實係錶佬用心良苦，振興社會經濟

唔保

新買左隻膠帶款
想問師兄們 我上行換帶係咪通常即有
洗唔洗排好耐隊架？

我未上過行

上一兩個post我見有巴打話太古廣場有rose gold地通，我同朋友落去睇，班仆街串過馬撚，啲死人眼神，銅鑼灣周大福就閪過我女朋友面，但中環周大福好好service，我落去較帶，佢又比茶又剩，唔係扮有禮果隻係真心有禮貌(個斟茶叔叔都好有禮貌)值得一讚，有得揀既話我都盡量選擇啲上左年紀既sales，普遍態度好過後生

正常size通常都有貨
記得係張保卡生效一個月内換

Ap 15450 藍面
Brand new 198
好似幾抵屌

好快會炒晒班後生

得啦得啦 fb 見到隻白地178k 你地快d衝入去買

好 唔該你
我應該唔算正常size 隻手好幼
利申絲

好sales難搵 好在而家搵開果個都算OK, 可能之前同佢買過野, 而家搵都會覆。佢地呢排都食緊風, DSB都唔洗排

記得係一換一 佢會收左你條舊帶

一日到黑 講2句 唔啱你聽就錶佬錶佬 全個po 都係錶佬

有人講句「早買早享受 遲買平幾舊」 你都錶佬

其實你係咪痴線

過多陣去入番隻126660

Milgauss 係咪升值得快D

請問Tudor bb 79230n 好似抵玩，水貨monxxx $21000 ，入得過？

真，搵到個正常都難
同ad都係後門放炒價所以無得講
再等下無生意佢求番你轉頭

認同
一唔啱聽就錶佬
好脆弱

講到尾咪風氣問題囉
都要有人肯接火棒，錶佬先至生存到

所以我一早都講
呢個肺炎可以清洗呢班社會垃圾 係好事
話唔定可以令多d人買到心儀既Rolex

null

二黎地盤開會互屌講行頭，有隻撈傍身屌人都理直氣壯啲

痴撚線

貨多不爽

都冇市

難d

郁d就話你反應大

所以好難理解全新66要11萬幾

香港咁熱咁濕
皮帶好易臭

10萬4千8入，全新

呢度有人話ad 888落自己名先算叫全新
你係咪先

我真係用家
1月先自己炒價入左隻
老實講戴完開心咪得
你自己認為值你先會用呢舊錢買嘢係咪先

無錯炒風係不可長
但呢到啲人開口埋口就話鳩人錶佬
想認真講下撈
大家交流心得都唔得
係要搞到變罵戰post

我諗皮帶一星期最多帶兩次
仲要唔可以連續帶
帶得多就易臭d

就黎幾錢入都要問下佢地得唔得先可以買

AD 錶佬炒到仲要咩區都見到有人做價⋯
講真呢個post 幾多Ching 想買錶，咪又係無止境咁等，有時仲要走晒港九搵隻錶

呢個post最大作用咪又係討論邊到有貨
唔係話無巴打share 隻撈有幾靚
但問心個post咁耐咪又係比人睇邊到有貨
而家d炒價上落如何

根本炒家就係影響左個生態
如果無錶佬屯撚住d貨
我地呢d用家根本唔需要咁折墮比雙倍錢
仲要周圍搵貨，又要上行，又驚出古惑
點解我地仲要忍受炒狗？
唔係大大力屌柒佢地？

當年有得walk in AD買gmt 黑十 地通
你地唔懷念？

MK1嘛
有人會用來打飛機

有人炒價買都唔會喺度講啦
一陣又俾人話係錶佬

巴打說出個重點來
加多一句，其實勞自己都有責任，佢特登hold住鋼勞出貨量，等你地覺得好難買黎托起個牌子嘅價值，同push你買多啲貴金屬款。我有陣時諗，咁樣玩用家嘅牌子仲係咪值得追捧？

炒有好有唔好
起碼叫做有升值潛力 保值先
唔好就門檻提高左

有平/正價錶緊係個個都想要
但宜家個形勢唔止係炒家錶佬囤貨咁簡單
連ad都癲埋一份又要食骨又超公價
搞到公價呢個價錢已經無參考價值…
仲要全世界都係咁先慘

以上只係描述緊現實情況
咪撚轉個頭又話我係錶佬喺度講好說話

亂咁話人地係炒狗真係唔岩
因為炒狗係地球人最低賤既物種
個人覺得做雞都高尚過做炒狗
炒狗應該無得安享晚年
我明白比人屈做炒狗真係好侮辱

如果你唔係炒狗
我本人誠心同你講聲對唔住

明白你只係講個情況
當ad癲埋一份
但炒狗唔屯貨已經差好遠
貨源唔歸邊
唔會炒到咁貴
坦白講要用2倍錢去買
已經over左

你話勞hold起d貨我又有另外一個諗法
其實勞呢幾年係突然再興起左
十幾年前都有人會話後生帶勞係老套
但早幾年班韓星帶起左，
連cctvb班artist都帶住黑十、 ds上鏡
潮流界都興起帶勞所以班後生都追
所以我覺得勞出貨量其實差唔多
不過真係多左人玩多左人搵
所以就有個缺貨情況出現

我係炒錶狗就死全家
唔洗對唔住，
請大家繼續和平討論

其實我意思係話勞永遠出貨量細過需求，10個人想買佢特登出7隻等你地爭。係人都知勞力士生產好自動化，佢大可以增加產能，但係佢偏偏唔咁做

兩倍炒價直程on 9啦
白地、百事gmt......
（其實食一兩皮炒都好肉痛）

我記得15，16年仲有得walk in AD買鋼款
係突然間有一日d AD突然無曬....

咁始終有d都要人手裝嵌掛
不過好多奢侈品大牌子都係咁玩法
唔會因為多人想要就加大產量
如果你有老虎玩手袋就知架啦

小弟未買過勞但最近想入手第一隻，睇中隻batman
年頭追過下post先知而家要入AD買隻鋼款都咁L難
炒賣情況全球都有唔係得香港先見到，有邊個用家唔想原價入甚至有折...
不過我咁耐都唔入手唔係買唔起，係唔想益班炒家
原價7萬幾炒L到11~12萬真係過份左，最近回落左真係心郁不過都唔差在一時，雖然明知無可能原價要食炒

我又係有兩個FD
分別好早期以5,6雞買左bm同66
仲要係sales打黎問買唔買
每次見到佢地都會好清醒咁同自己講唔會高追呢兩隻款

果陣應該係連bm,66都話核突既年代

根本無人講過炒價係正當

巿場有人肯畀錢，就自然有炒價

如果無炒價，撈都唔會咁保值

如果正價入到，2手撈價即打8折

呢個係自由資本巿場，啲人用共產角度諗野

官方零售價唔係公平價格，只係indicated price
官方，代理控制住出口，你吹得人漲咩，咁有骨氣，唔好幫襯Rolex, 咁Rolex 自然改變策略

有幾條友，講個事實都要屌黎屌去

有冇Black bay dark 同好

呢啲咪理性囉
要屌屌廠商同代理
關買家咩事？
買家可以集體杯葛咪無炒價囉
自由巿場概念都未明，係度屌屌屌

有人覺得只要喺度唱淡勞力士
出面果價就會跌就會冧就會有平貨
我都想買平錶
但如果覺得喺度講兩句
攞隻二手錶價黎講個環球市場就會冧既話
好似天真左少少

依兩年勞既炒價大可玩到其他牌子既錶。
如果少左人玩價就自然正常返。
好似Panerai 咁，依家有折添。

咁咪啱囉
唔想食炒就集體杯葛唔好買
買第個brand 囉
人地飢餓行銷，你咁支持托7咩

其實幾抵玩

想講你咁諗係錯
我地老豆老母個年代撈已經係保值
著草都係拎隻撈
當年無人炒撈喇掛？

你講個情況我真係唔明
點樣叫有炒家就保值？

情境A 黑十 原價6萬 炒賣家賣8萬 我賣返出去7萬

情境B 黑十 原價6萬 無炒家活動 唔通賣返出去會係4萬？

全新原價6萬
咁你6萬同你買隻2手錶？
你係咪傻架？

你講indicated price就仲好笑
咁點解AD咁驚Rolex 放蛇？
如果好似你講indicated price只係indicated
點解AD要咁鬼鼠後門賣貴錶？

都有人搵20K戴熊貓,百事啦
睇你肯唔肯出錢姐

得
柒錶就有

之前無炒，AD原價6萬的話，水貨價會低少少，二手更低。我記得之前鋼地7萬尾，水7萬中，二手仲平。

講到尾你既保值都係保左落去炒家食左果浸差價

但換個角度去睇

無炒家活動係會令大家成本少左

而易d 買到撈喎，咁唔係最理想咩？

咁咪係囉
無炒家其實大家成本係低左
無炒家亦唔見隻錶會大幅貶值

唔明點解有師兄覺得炒賣係好事
仲話令隻錶保值左

Rolex 玩飢餓行銷同炒家屯唔屯貨亦都無關係
講真我地用家屌柒d炒家係好正常
唔明點解要護航

其實以前老豆老母個年代無乜炒錶既概念
想當年係講緊四萬銀買兩皮幾野放到已經叫保值

炒價gogogo

yoho周生生？

有幾大鑊，一向都係得鋼地通拿keep到個價

上水周大褔？

巴打想買邊隻
呢排好似多左好多賣錶post，感覺除左地通，百事，66，其他都有機買到平番好多既錶⋯

依家成個廠停晒產，全部都係絕版

知道了 師兄

各位巴打上十四樓既經驗係點？係咪成日送花痕？

黑十 $80000
舊版 藍針 $110000
都係全新 入唔入好？

個市咁仲要有排跌
呢啲錶出面大把賣家
係我就壓佢
又唔一定要買嘅

想問下巴打們rare rare ltd喱架咩來頭？

壓唔撚低
比班仆街錶佬助長咗
咁唯有再等下

祝佢好運
舊裝都散緊貨
好多鋪寧願平讓都唔要貨
何況新裝大把貨, 隻隻一樣唔洗睇condition

百事…
但都想睇定d先
可能留個錢喺身可能好d

想入Batman ，個價快啲再落

格仔帶正d

可惜舊版已停產
其實珠帶有無得換返板帶

自用驚閪 比多十皮都要買啦 蝕少少無所謂啦

屌人炒價會被屌的 你小心啦
大把人唔想自己堆價跌價 出晒力去谷

我都同鬧錯佢既炒狗既人道歉
但希望大家唔好再鼓吹炒價
都係個句 呢家入 真係鍾意 唔好計較會跌價就得了

你d語氣真係.....

我都想問

ok的 信得過

泡沫正如冇人明港交所點解可以由三十幾升到二百幾

可能66多人接貨掛 不過我唔見好多人帶

銅鑼灣有幾間周大碌，我去嗰間又ok喎

真，香港市場杯葛到都杯葛唔到環球市場
你唔做咪第個做，疫症冧價無得講啦
我地用家緊係想用最低價錢買到到心頭好
但現實係點又另一回事
都係果句，人地無揸住支槍指住人買
大不了咪唔買，而家唔係只係勞力士咁做
所有嘢都係咁，波鞋，hermes etc..

咪等呢場疫症影響等啲價跌囉
大家出手既時候到喇
唔好屌啦屌乜春，講錶就講錶啦

睇sales既姐

我反而覺得炒狗係要屌
屌到佢地覺得自己係地底泥
屌到佢地唔好意思做炒狗
屌到佢地懷疑人生就岩

師兄唔係想challenge你
你話所有野都係咁
有無諗過就係因為我地唔出聲
不斷容忍 所以先會有今日
而且覺得慣左 ？

同樣道理
反思一下

算啦 仲有飯食仲有東江水你飲
算啦 你唔中意可以唔住香港 可以移民

點解要爭取五大訴求？

有冇巴打係間野到到入過手？

今次咪最大機會囉，
我都話覺得唔值咪唔買，
多人做到咪成功，我都無比過炒價入新裝
問題現實係日日都有人比，
香港人講就兇狠姐
個心咪又係搏佢會保或升值所以先肯比炒價
出聲又點 我地可以點？阻住啲大莊歸邊？
我地唔買大把蝗蟲買。

Hermes夠要人食骨先買得hot item
一樣有人肯食，唔食咪出面比多幾萬囉
可以唔買架，咁咪買第啲牌子
完全無問題，你炒價入時放既價都係會高
問心你原價買到既時侯係咪會因為下手真心鐘意而原價放番比佢吖？
你都會跟炒價放咁你係咪又助長炒風？
no offence亦唔想拗但現實還現實，
我都好討厭炒家 我都唔係想challenge你

你當我未進化啦

125有啦

唔知堅定流
我都唔貪心 自用七八年後仲有買入個價或平幾千都夠

日日行都係呢啲款

嘩屌呢句駁唔到
跟住有人會話我從來冇諗住放

所以咪話唔應該助長炒家
有選擇我情願有個無炒家環境
隻錶正價6萬 我放4萬
點解要益寄生蟲

佢地會做你做唔出既野包括拋完光當NOS/全新賣、亦會唔上行就收你錶 不過佢會收低過賣價一萬蚊或以上

講兩句
撈嘅炒風主要責任一定係廠
炒款就玩飢餓行銷
AD入咩貨完全由廠安排，硬食一大堆骨
入完成手垃圾，廠又要捽數
結果咪又係將堆骨轉嫁消費者
再衍生炒狗囉

巴打你咁講我就明白
不過做人做狗自己揀

最亂9屌人咪你囉

但有幾個人不斷屌巿場 屌買家
連邊個仆街都唔知

拿我就睇得好化嘅
樓，口罩，黃子華飛，以前嘅iPhone
有水位嘅商品就自然有炒狗
我亦冇本事推郁個市場

我諗住廠嘅仆街野全世界都知
確實係近幾年有一大班人願意比好高premium
先至養到廠馬撚咁串

咁你話要杯葛佢個方法唔係唔好買？
幾時有屌買家？我話覺得唔合理咪唔好買囉
你明知佢係咁玩你覺得有辦法改變？
你怪佢仆街但繼續買同臭你又奶有乜分別？
返屋企啦引戰狗

邊個引戰
自己睇返啦
或者去驗下腦

其實大家有冇諗過
Rolex當d客狗咁撚
大家係咪應該徹底放棄佢

由頭到尾都係炒狗死全家
師兄你幾時見到有人屌買家？

咪係d支那人囉
講真有幾多香港人肯食炒
有就實有 黑十果d多一兩萬可能有
但講真要我比多7萬買百事圈
我情願拎黎做其他野

黑十 快d跌價啦

又唔好將奢侈品同追求自由理念拉埋一齊講
五大訴求影響往後幾代人既福址
一定要捨命爭取
唔買勞力士又唔會死

我買過沙士
除左地點隔涉之外都ok既

外國網黎
都要有相當既膽量先可以買

我想講係千祈唔好慣
唔好覺得係咁就唔嘗試去改變
無錯唔買撈唔會死
但見到炒狗就要屌柒佢地
屌到佢地懷疑人生

香港人買嚟買去果幾個牌子買心頭好仲要諗保唔保值

幾時杯葛埋香港樓同班地產狗
果班仲撚仆街啵

如果你覺得喺度喪diu
可以令到佢地會懷疑人生覺得自己係狗
咁你繼續啦

將d精力搞鳩呢d仲實際啦

我寫包單樓價一大跌 就可以WALK IN 百事

理想與現實呀青，
我幾年前已經轉投舊裝
開頭喺美國買果時以為香港人少人玩唔做爭
過左幾年咪又係比人炒貴哂
但無辦法 千金難買心頭好

我理解你想表達乜野
不過呢樣係人地行銷手法我無符姐

其實間金係有危機
不過真係諗住自己帶既 帶返兩年跌穿又有咩所謂 真係用黎帶既唔洗怕蟹唔蟹 你又唔係為左投資而買
係為投資就真係sosad了 有幾多真係到停產果陣會升值先？
如果黑十新款只係換左新機芯 舊款咪又一樣係會跌價

早買早享受，自用唔怕喇

原廠珠帶同板帶冇得互換，因為個設計會有輕微差別，所以互斥，個位入唔到，之前百事已經有人試過，非原廠就唔知有冇，即使有，個造工或材質或多或少都實會比原廠差，配返隻表會覺得跌價，勉強就真係可能只得返d膠帶/皮帶

我有水晶球就叫你買樓啦
買乜春錶
一賺就賺十隻沙士返黎啦

買得唔好計埋d婆那數

我想買百事圈呀

我都唔貪心，YM2唔好跌咁就得了

巴打等跌啦，新pepsi係正
新裝黎講除左116500外都pepsi都係第二吸引
人愈大愈鐘意珠帶
我都想買條珠帶落隻1675度

今個月期指平倉好多人都要套現，唔貪心，希望過三個月係AD門口見到有運動鋼款

珠帶都好正嫁

暫時都未入到肉 D地主同AA狗明明無咩成交都仲係企得幾硬
3個月就難D 起碼都要返一年半載 D蚊型企中小企收皮先會見真章

想買....

其實越望越正

想知邊度好多鋪平讓

想問下而家ad排116503 半金鋼款黑/白面 難唔難

皮帶優雅有品味們不適宜夏天長帶係手

我自己返工放工出街做野時帶116509金屬帶
返到公司換5056皮帶
行街去玩換5167膠帶

可惜最成功幾個大品牌都係咁做緊
PP,AP, Rolex.....
唔hold貨任買果d大家又唔覺得矜貴

幾錢入

收到
第一隻唔想係二手，珠帶就珠帶啦

真 第一隻真係唔好有遺憾

幾錢入？
舊同新款除咗錶帶外，有冇分別？

代答
呢到冇人食炒價入

機心也不同

機芯唔同左，舊版上一次鏈last 50hrs, 新版70hrs
新版6點鐘位置多左個皇冠logo

好似係咁

3月全新百事珠帶12萬頭了

但講緊原價7雞幾
再等下

呢隻真係overprice 得好緊要
綠綠18年10萬

個人覺得rolex係專登減產

pp and ap本身就真係產量相對比較少

好好J

888?

無講 但見到有另一個放119800 可能係水

落快d

百事12蚊 batman點算

你問我就所有鋼gmt都係overprice

岩既 但我有隻藍金十了
下隻想買地通/gmt
但gmt 唔太抵買

仲係hi 住十萬條線

所以你話熱門ad貨去晒邊

師兄 佢d "全新錶"係2018年架喎

好多喎

呢排想賣
但花哂

Wow

玩自製皮帶 玩到好似panerai咁

單層4mm厚

YM2唔好跌咁金就得了

Btw我都持有YM

我都留意到新白地個價drop緊
同一條友放緊唔止1隻16尾17頭
到時會落到幾多

好詳細，多謝解答

網上見 水貨舖 賣盲十 全新都係 66800
正 就黎可以原價入手

網上見 行68000 全新 未有名

我都觀望緊白地
忍下先，唔急嘅

行水根本一樣
我會選擇買水

沙士見倒正價9折了

新手一問，有時賣家講已經有日子，但又可落名，係點🤔

Datejust41 藍面依家幾錢到？

Fb group 未簽名

係咪騙徒🤔

有人話要落一千蚊訂
話係昆人架

無問 原本係呃人 sor9

話過兩日ad有貨咁好益傻仔咩

最好笑話因為人數眾多
所以要收一千蚊訂
dklm你有好多隻咩

賣幾錢呀ching

請教咁多位巴打
本身想入tudor 紅圈平牙地做人生第一隻錶
睇完咁多資料之後反而想入盲十做入門款
想問下難唔難排AD正價

見到有九折都知假啦，個市未去到咁差。

暫時唔會排到
遲d 難講

想請問下依家全新黑十同綠水鬼大約咩價位?
上網見到幾間大水貨舖差價都幾大

炒款水貨實貴
如果你識人ad拎到，就算炒價都一定比出面水貨平
水貨只係比較快到手咁解

Ym苦主

卜
條帶招d積可以點整走

黑十80

想知

買部洗眼鏡機

可以用洗眼鏡機洗？

我隻錶唔戴一日又停左
點樣知自己上鍊上得岩唔岩

超聲波

洗眼鏡機啲超聲波有冇話唔可以洗多過幾秒？

唔明

無 但好似只可以洗錶帶 錶頭唔震得？

澳門人？

嘩屌，白地都見16x
睇黎錶佬真係好唔掂
大家忍下手啦 明白係有好想要吧既時候
除非你真係急到等唔到 要即帶
如果唔係等耐d 有驚喜
呢家全世界大蕭條，你有錢都唔會買咁多手錶，買黃金、日圓、美金保值啦
手錶保值主要係錶佬拎黎sell 你架姐
手錶一買左就變2手 幾年前買落就算好，有得賺
呢一刻買你想賺？ 17－18個買白地，我儲多幾皮買貴金算啦
你想炒多幾多

以前可能都有班人想19買白地，用幾年後賣返18－19
呢家真係含晒撚

等再落多啲就準備入手人生第一隻勞

有冇人係尖沙咀間VIP watch買過？

可能人地覺得18~19 合理俾得起呢 ~
原價入就無乜機會架啦
但都希望唔好咁過份

當然每人都有佢既judement 如果唔係股市點會有人賺有人蝕
都係想勸下大家諗清楚先入
呢一刻入ok no prob 你預左會蝕囉
你都唔care 個幾皮野，咁咪買囉

好似樓板d 師兄話齋 : 自住驚閪

自用驚閪呀！

支持呢個版傾返勞力士既好野 分享

一個係奢侈品, 一個係必須品...

留名睇

堅？

睇你個海幾深啦

新卡無名 吸引 但好少拎張卡黎J

近灘3、4米深咁

係囉
個錶芯頂唔頂到

緊係唔得 咪癲:0)......

如果買二手錶
張卡有落名
保養係咪要第一手嗰個人去先得？

另外，
買二手錶
第時條友唔認數去玩保失點搞？

防水架
浸溫泉就話唔得姐（雖然我試過）

理論上可以 但你要確保鎖實把的

洗錶帶 錶頭唔洗得

但仲有第三類
就係錶佬手上既ad行貨
應該係市場上最高既價

行貨既價值在於你落名 除膠紙個下 個人既爽感

同錶佬買 一定唔會比多d買行

保養唔洗靠卡名
其實唔攞張卡去都得架
佢地會查到隻錶幾時買

另外其實好少錶主會玩報失
最穩陣去錶鋪買咁就有得追
私放就約上14樓驗證交收
14樓會要求留身份證號碼
（當然係叫賣家落啦）
如果本身隻錶係老鼠貨14樓會報驚處理
如賣家之後玩野都會有cctv有得追

我自己成條帶拆出來, 放入部機度洗

如果gmt
玩下水應該OK, 但游水真係唔好

walkin AD 竟然有金鋼submariner

10巴（10BAR /10ATM/100M）：可以戴着洗車和淋浴（冷水），但不可浸泡在水中。

20巴（20BAR /20ATM/200M）、30巴（30BAR /30ATM/300M）：已屬於專業防水錶，可用於游泳和浮潛，但同樣不表示可以下潛到水下二三百米的深度。

如果玩水, 都係唔建議

落到3/4米深既話, 唔係游水/海邊玩水, 係潛水黎喎

咁20/30巴浸熱浴/溫泉呢？

溫泉真係咩錶都唔得
好傷個防水圈

正常呀

全新水貨116500ln 黑色 159000了

你為咩要咁做

有時沖涼懶除

熱水有水蒸氣都唔建議啦

咁都幾平

話左每日都有得平 過多兩星期可能黑地13-140k

兩個月*

黑地上一代靚d

係 ceramic 要配白地 鋼要配黑地

銀內外圈J 出血

但排到ad先得架
ad超公價都唔係咁易有
排唔到又鐘情888就注定俾錶佬cap

我自己就寧願水貨啦

所以我一路都覺得鍾情888係白痴行為

又唔好咁講
放果陣888都某程度上易走d
即如同價買家多數揀888
對於成日放錶換錶既人黎講會好d

我自己就唔會放所以無乜所謂

888 保養 5年內係易走d

好似冇咩人鍾意ym
我又留名

邊個咁衰 呃你 水貨係香港 無5年保養？

你係咪40mm嗰隻

水行都有5年保架

ym感覺太斯文好女仔
新果隻42除外

?$$$

一向都有架啦
109800

金鋼不嬲都有

黑十係時候入未？
有2隻全新
$77000
$78000

唔係正價都唔好入

你隻藍針幾錢入？
比d指引黎啦

原來自己影過黑金鋼sub

我手細 同埋 屌 根本買唔到40mm

Facebook group batman 落到$101000
幾時落到五位！

正價95折，果時多貨到無人要

屌你老母

呢啲先係討論

黑十

好耐無睇新裝
點解近年炒得咁勁既

隻batman我basel已經睇中
最後因為唔想同人撞而無買x2046

我果時係生生買完，大福即刻打嚟話返咗隻問我要唔要，最衰無要埋

不嬲唔食炒入錶，大不了唔買，又唔係必需品，唔係錢嘅問題，係原則問題

你又真係有d料 仆街仔

Batman 104xxx價位點睇
同埋想問下去水貨舖買錶話冇現貨 要落幾千訂先係咪正常？

而家有十幾個都玩舊裝好過
無咁嬲

上facebook見到保護貼癡
有冇巴打貼左？ 效果好唔好 ？癡一次都成2k想問下值唔值

果時連藍針都擺出嚟display，綠針點會無，行多幾間一定有

你目的為咩？唔好花？唔好花入保險箱算
貼完成隻膠錶

佢都係問人拎 落訂睬佢都傻

你地fb係入邊個group ?

離正價不遠了🚬

2013年黑水鬼 97%新
69800
跌呀跌多D

扯扯地
睇住錶佬仆街，好撚過癮

想錫住隻錶唔好花喳
之前帶開隻鋼錶成日亨落張枱到花哂

如果係鏡面先諗貼啦 鏡面花左係好醜樣
如果十仔、DS、explorer就真係唔好貼啦

全新差唔多，講小小價
全新要跌穿10仲有難度

家下好多新鮮日期batman賣
岩岩有行貨101000

反映不少人諗住趁仲有水位一到手就放貨
賺到幾多得幾多

黑十65000 facebook

大家比多少少志氣
睇住班仆街含家產
到時就可以好似爸打咁95折入手
黎緊仲有股災 疫災
好和味

呢幾日既FB所有買賣區
係度鬥賤恐慌式拋售

102800

咩年期先？
都係個句 等多一兩個月就會正價有折入手

呢樣真⋯多左好多人放
擺到明個班唔撚係自用

盲十都掃埋黎炒埋果班，唔知而家隻腳震唔震

拎定籌 上IFC

屌 好好地炒賣做乜鳩 大家自用買中意咪幾好

清邊到見到有10100 聽過最低

我都見到

而家出埋新保卡 ，炒狗慢慢渣貨啦！

心都涼鳩埋

60705

公價$63,900 95折年代

想問有無一手買邊到買
或者如果買二手最好要有咩證明邊到買
新手想平平地幾雞買隻
舊post太多無時間追thx

你自己做多啲research先買對你有好處

十萬賣我隻流行經典369比你
唔係個市咁我都唔捨得賤價賣比你

正路我15年買盲十先47500

我就驚沙石多過驚水
花都算 崩左就無仇報

點解唔被多萬幾上GMT

游水就除錶啦

太貴sor

我上網見好多都無證明就平d

覺得盲十冇日曆平衡啲

等百事跌入貨

巴打無證無據小心俾炒狗話你發放假消息誤導⋯⋯

話哂都係”Tool Watch”
總有人係想帶埋去潛水/爬山既
同埋有人鍾意儲”戰痕” 帶埋去先有紀念意思

除咗自己嘅holy grail, 其他錶粗用都無咩所謂
（游咸水除外）

佢地心照啦

心水清呀ching，日日跌緊都唔算，只係技術性調整

琴晚FB group都見到全新珠帶batman 10.1蚊
5位數不遠了

想跌到幾多？
依家都110k 尾
不過個溢價同黑地差唔多
寧願買黑地

師兄你有興趣？我有隻99%新既行貨放係到鋪塵

上個月 係東方個網到留名排盲十
唔知有無機會

行開個幾間都不設排隊

快d上fb搵隻兩成新二手錶上黎打飛機啦

屌⋯⋯又俾狗咬

無咩事都係走先

自己柒咩都唔知
收皮啦你

又出沒

有人話唔好post d 來歷不明既野就話個市冧，

要做哂市場research ，標示埋邊個財經界代表，

或者政府出哂新聞稿先好post出來。

都無咩事走先
d狗惡撚過毒販～

咁你po隻錶出黎 得個價
乜都無講 就話價跌

原來係二手
你自己講得通？

其實樓上果幾個日鳩日係度講跌跌跌，好撚煩下。
利串：自用用家，未來一兩年都唔會入錶住，升同跌關我撚事。

佢地以為喺度打幾隻字放下假消息帶下風向
就可以推冧個環球炒賣市場
兒登即係兒登
我都想買平錶
但都唔洗手段咁低莊既
最多唔買架姐
點解要學藍絲廢老放流料

在二手貴過全新既年代，
係新定二手，真係咁重要咩？
更何況有人認為寫埋名，改埋錶帶，戴住打埋個飛機都當全新，
但我個人認為出左AD我都會當二手。

況且人地鋪頭賣出來，無標明新定二手

我都有張2017/8 白地165k
但我都費撚時
有人唔願意接受錶跌左既事實

貼*

同埋，我從來無講過個市冧，我淨想講隻百事新低價

點知引來咁多...

人地改左咋

咁討論區，唔係討論款，邊度買，價錢，仲有咩討論樓post都討論價錢啦⋯⋯定係Rolex 要開好友淡友post?